# Неделя 7

## Теория

**Читаем (и решаем задачи из учебника):**

JS
- повторяем пройденный материал для собеседования
- заканчиваем курс по гиту - https://ru.hexlet.io/courses/intro_to_git

## Практика
- Дорешиваем и вносим исправления в задачи про массивы, решение размещаем на своем репозитории в гитхабе.